===================
Modrozube sluchadla
===================

:date: 2018-01-06 15:35
:category: projects
:tags: v01d, projects, bluetooth

DIY modrozube sluchadla, aj take veci sa daju spravit na kolene. Chces vediet
viac? Nasu adresu poznas.

.. image:: {attach}bluetooth_phones.jpg
   :width: 70%
   :alt: Bluetooth phones photo
